其實大家可唔可以行翻出嚟

我知一定有人話依家聚唔到人，但係我睇到政府話要清算醫護，我就覺得大家係咪真係咩都唔做唔出嚟支持一班為我哋犧牲咁多嘅手足呢？老老實實從Poly一戰之後勇武手足真係少咗好多，已經做唔出咩攻勢，我真係好希望有班有影響力嘅人再號召一次大遊行，就防疫嚟講，依件絕對係一件壞事，不反更加係名正言順係唔會有，但再咁落去港共只會繼續迫害香港人，今日清算醫護，聽日清算港台，後日清算區議會，依個垃圾政權一日唔倒台，一日香港都唔會有好日子過，香港獨立就係唯一出路。

最後，我想講，其實我覺得依家的確需要一個大台，香港人需要一個精神領袖去keep住果度氣同更加有效率地去反抗，依家嘅我哋就好似一群冇牧羊犬嘅羊，冇人帶領，亂咁走，支那港共就係一群狼，有系統有組織，鐘意食邊個就食邊個，我哋要生存，除咗團結之外，重要嘅就係方向，所以我覺得香港的確需要一個我哋認同嘅領袖（完）

預咗有人唔鍾意隨便屌

香港根本無一個人有咁嘅認受性
如果係突然彈出嚟只會被人質疑咁耐以黎喺邊
現有嘅政棍入面無一個可以帶領我哋

唔關事，係冇口罩，點出？
留痭手之軀，完咗疫期，一定會出！

講左十9幾萬次 最具認受性又無人物嘅大台就係民間投票
同一個問題答足八個月都唔做

商機無限之。醫護集體大移民

無口罩？？
睇撚住amzon 6200+2097咁嘅組合
由唔使$200 炒到$250
再落埋架！

而家carousel倒賣價$320！
無口罩就用豬咀！